{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058530",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54158&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주팜스빌리지유니크룸"
    },
    "text": "すっきりとした広い客室でリラックスできるスパペンションです。 涯月港へは車で3分、チャット·チャンは車で7分、チャット·チャンは車で5分で行けます。 入室時間は5時以降で、退室時間は22時以降になります。 バーベキュー施設を利用したい場合は炭とグリルを利用しなければならず、4名基準でテーブル当たり20,000ウォンが現地で決済されます。 最大人数を超えると入室できませんし、訪問者は入場できません。 保護者のいない未成年者も利用できず、ペットの出入りが制限されます。 客室内で火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変動する場合があり、オンシーズン中に一部客室料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスパペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このスパペンションは涯月港から車で3分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "部屋の設備はどんなものがありますか？",
            "answer": "このスパペンションの客室は広々としており、リラックスできる環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室時間は5時以降です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は22時以降になります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合は、炭とグリルを準備し、4人分の料金としてテーブルごとに20,000ウォンを現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "訪問者は入場できますか？",
            "answer": "訪問者は入場することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変更されることはありますか？",
            "answer": "オンシーズン中には一部客室料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 400
    }
}